有堆痴線佬整左做武漢肺炎Game放上Steam

雖然唔知隻game玩乜春但係買左先
最正係堆成就

正呀！